
                      Reconozco que Avatar no es el tipo de cine que a mí me gusta pero es un film magnificamente resuelto en cuanto a efectos especiales, guión e interpretaciones de todos sus actores. El argumento es el típico en el que los protagonistas adopatn los roles de "buenos y malos", sin darle a sus personajes demasiada profundidad, y, aunque la pelicula es quizá un pelín demasiado larga, en ningún momento el espectador piensa en mirar el reloj ni desear que termine ya la pelicula, sino mas bien lo contrario. La recomiendo para todo tipo de gustos porque es un filme que va más allá de la suma de sus partes. Indispensable.
        
            